City tvb non jupas 請入

睇過往年data, interview大概都係行程序，又唔睇portfolio，in成點都好之後通常會收到conditional offer cgpa above 3.4 (但唔知3.4係over 4.3/4.5/4.0，唔知點計希望樓下有大神答到)

自問自己cgpa一路keep住3.3幾over 4.0，覺得有機會tran到u先報non jupas

點知今個sem全科b range曬，cgpa跌咗0.7下個sem起碼要3.7(全A-)先得翻上cgpa 3.4

但計過有兩科應該B range硬，咁係咪即係我收得皮？

如果考ielts攞到7 or 7.5有冇用？

利申:我知我廢，但自問平時做assignment同考final都已經盡曬力，我都好大無力感要屌屌細力啲

ielts 冇乜幫助 接受現實啦

我果年有人3.3 都有商科City ,
你aim 一兩個A+ 就得啦

報cm 同 tvb
得cm有interview
拎左Cm offer 之後 office 打黎問我有冇興趣轉tvb

你邊個cc呀
幫你問下我啊哥 上年佢又係tvb non ju

請問如果city tvb nonju year1 entry 3.9夠唔夠

我淨係報咗tvb，慘在tvb都未必有offer

想問下咩係cc
因為係tran u，中途出家non ju術語可能唔係好識
求大神教路

夠曬喇
應該連interview都唔洗，直接出conditioal offer

ou？

即係你依讀緊邊間 cccu?hkuspace? hkcc?
講真佢有部分係睇interview
我哥佢cgpa3.7 都係開學前一兩日先收到offer
如果你gpa唔夠 都係...搵定top up好啲
大佬都係有top up offer先安心 等nonju result

可

讀緊樹中
其實已經係有書讀嘅，但想去翻八大讀得好啲
btw唔該曬巴打好人一生平安

我岩岩好above 3.4 勁驚interview唔知講咩好口啞啞

above 3.4已經好夠做
見翻database interterview差都有offer
一齊加油，希望tvb見

樹中tran乜鬼u

希望到時大家可以做同學

希望承你貴言喇
我應該都係要等n手飯㗎喇
嚟緊個sem要拎3.7先有cgpa 3.4

CHING你邊間cc

屌追返po睇到了

祝樓主做到我啊哥師弟！一齊加入吾城！

想year1走嘅表示仲未收到offer 仲係under review
係咪city會收曬cccu嗰啲先 其他院校就唔點理